\chapter*{Abreviaturas e Símbolos}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbreviations}
\chaptermark{ABREVIATURAS E SÍMBOLOS}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{l p{0.8\linewidth}}
BA       & \textit{Business Analytics}\\
BI		 & \textit{Business Intelligence}\\
DM	     & \textit{Data Mart}\\
DW		 & \textit{Data Warehouse}\\
ERP 	 & \textit{Enterprise Resource Planning}\\
ETL	     & \textit{Extract-Transformation-Load}\\
GA       & Gestão Académica\\
Indra	 & Indra Sistemas Portugal, S.A.\\
MIDAS	 & Método Indra pra o Desenvolvimento, Adaptação e Serviços\\
MIG		 & Modelo de Informação e Gestão\\		
MIGP	 & Método Indra para a Gestão de Projetos\\
OLAP	 & \textit{Online Analytical Processing}\\
OLTP	 & \textit{Online Transaction Processing}\\
RAIDES	 & Registo de Alunos Inscritos e Diplomados do Ensino Superior\\
SI       & Sistemas de Informação\\
SGA      & Sistemas de Informção - Gestão Académica\\

\end{tabular}
\end{flushleft}

